今屆個波咩構造

整體又多入波

入得又多靚波

好似射親都有咁

CLS

淘汰賽單場 7 球